點解年輕人可以咁撚冷漠 ?

今日去左遊行
一開始預計係年輕人佔大多數

反而中年人佔既比例都幾多下
都幾出乎意料之外

好啦
打開Instagram,SnapChat,FaceBook睇下
原因明晒

今日有出席同埋精神支持既都係命運共同體
我地今日用集會用大聲公話比政府聽我地無畏無懼
聽日我地用行動話比佢地聽 香港人唔係咁好蝦

［召集］聽晚係鳩嗚一千日 八點至十一點半旺角見

出左來，發現都係鳩叫，之後返左屋企

大部分都知但唔想理，食玩訓最開心

因為你地係小數囉 我識既大部年輕人都愛國
咩建國你行街同人講 唔指撚住你笑你戇鳩都唔係人

香港後生仔愛國?? 笑撚死人咩

你落街睇下, 有幾多香港後生仔會講:「我係中國人, 我愛中華人民共和國」??
你叫佢地認自己係中國人, 佢地都覺得柒啦

香港後生仔主要係 政治冷感為主, 唔會支持中共, 都唔會反共
中共捉香港民主人士去坐監, 佢地無意見
但同一時間, 如果有香港民主人士 打鳩中共黨員, 佢地一樣無意見

今天我………

樹仁仲要今日ocamp 添啊
候要好似係輔心搞嘅，假假哋你都叫社科

太熱，不了

不了

Agger

O camp?

你又岩喎

樹仁呢啲偽大學學人搞ocamp
人唔笑狗都吠

引五毛

大把非大夠有

唔明點解會玩得咁開心

梗係去ocamp啦，遊行？不了

噚晚通宵瞓咗等下場

送殯咁款

今日都冇乜人叫口號，冇嚟就咪撚扮嚟過啦

要參加能仁大學ocamp

點解要理，咪攬撚住一齊死囉 香港有今日都係多得你班仆街廢中

So?

唔係冇嘅，我都叫咗幾下，大部分時間都冇一句啱心水嘅口號係我想叫，可能個個都係咁先冇人叫

香港建國

咁樣同支持建制有咩分別？

日日返工 撚有時間去呢啲聚會遊行 吊頸都無時間啦
手停口停呀屌你老母

後生真係少，又話連登吹雞

唔通成36度仲要同你班仆街鳩叫同大合唱咩？
和平和平
和平有撚用丫？
和平咪又係比人恰到上心口
屌你老母做野又話唔要暴力
好啦
而家班柒頭又比人拉啦
又話人唔配合啦
佔中個期又話人太暴力啦
屌你老母臭閪
你想用把口叫到人停丫？
你估你周星馳

咁點丫，淨行？信你班柒頭一早死曬啦

點呀？瞓咗無睇，遊行建到國未？

屌去到廢老同後生嘅比例係7:3

點解唔去=冷漠

因為唔再信你地

我信，點解唔信呀，佢哋搞遊行呀，中共瀨緊屎啦

其實香港得兩個價值觀 一係中共/支那港共 一係自由開放 你覺得呢?

樹仁不嬲都唔係大學
wfc😂😂

明知遊行冇撚用仲陪你出黎流汗咩

班大學生Sembreak個個plan晒去旅行啦
佢哋仲會同你咁熱遊行咩

唔得閒嘛
我想既咩

我今日都有去遊行，唔知點解你會咁講。無錯，在場嘅中年人係唔少，但都有年輕人去。由3點修頓等開路等到4點，行到終審法院5點半，全程我都有見到唔少嘅年輕人，更加有港大、浸大、中大、樹大、明愛等等嘅社旗，的確有啲大學生可能係搞緊Oseries唔黎，但有黎嘅我都的確見到好多。

其實有部分係去左但無post相打咭
而你睇到既果班就真係玩緊果班

咁又吹得大d
正常年輕人係唔會理政治, 但亦都唔會愛中國

因為而家好多年青人多多少少都有d 父幹, 生活無憂, 出面個社會係生係死都唔太影響佢地嘅生活

有冇揸機ig 好正

有事要人就叫你出去，唔去就冷漠。

到真係熱血緊，就叫你翻屋企唔好搞事。

好似撚狗咁撚

同我諗法一樣…

佢坐監關我撚事咩
屋企有冷氣唔涼 同你去遊行？

面對中共咁的政權 揀灰根本等於蹤容

好多中左中共失敗主義o既影響

你洗乜怕年輕人冷漠
佢地先你承擔後果果班人
到真係切身佢地咪又係要企出黎
你係驚都驚班老人家唔出黎啦
佢地就黎死 洗乜出黎?

咁都屌後生仔
針唔吉到肉唔會痛
後生仔冇社會壓力 岩岩入大學果班 奶都未撚戒啦
叫佢理社會? 你都on撚鳩

屌你老母啦你估我唔記得你班撚樣點割席？
今日又成功爭取左乜尻啊？

71得個行字捐錢 就話cap水唔去
今日都係得個行字
但有去個啲個個都光環上身咁企高地屌人港豬冷漠
真係好難捉摸

好簡單 你係呢度睇吓
邊啲post正評數多嘅(或者負評數)
就知依家啲後生關注邊方面嘅資訊多

簡體字 ？

今日見到視障人士都黎行， 返而身邊唔少朋友唔出黎

已經取得階段性勝利，已經夠人

日日唔返工唔返學唔做自己野上街爭取民主好冇呀

只能夠話洗腦政策太成功
有女就成班去哂狗衝

好心你識埋一班大陸仔就唔好喺度大大聲啦傻仔

其實點解會出到簡體

聽日要返工不了

傻尻五毛黎
唔洗理

我今日都係咁諗 特別係一個人行特別感受得多
係兩個group問過有無人去
結果無 咁咪自己去
見到有個呀婆起碼有60歲 果下真係有少少唔好意思
仲有個鬼佬每經過一個差佬就指住個差佬話
之後再打開ig

連登仔失晒憶啦

有時有啲野做左 係等自己無悔既
又話驚出黎係叫口號 到頭來咪又係係屋企打機 ocamp......

去完遊行之後打開ig snapchat 見到好多fd去灣仔...

美食展呀

成班freerider 口就識屌港共 又不滿d議員做得唔夠好 但一講到要出錢出力就搵藉口 出黎行下都say no 屌佢地都費撚事

分化黎做乜鳩
15, 16年幾多社會運動係年輕人多
個時d中老年人去左邊?

而家中老年人有返火, 出返黎咪好囉
分乜鳩

有陣時唔係年輕人冷漠 係遊行無意思
出黎遊行 嗌下高號咁 最後可以改變到啲咩？
若果無好似上次佔領咁 我諗都無乜後生仔會出黎

一樣係group問完之後個個話唔得閒不了
心諗星期日有乜撚樣咁忙 完全事不關己咁款

明明雨傘個陣好多人出黎
今次完全無人有反應

今日又一次階段性勝利

中共已經嚇到瀨屎，唔好俾佢停

香港人！啪啪啪，香港人！啪啪啪

遊行係表達訴求
向政府同世界宣洩嘅機會
做乜要論成敗?
有咩錯??

會唔會激化成衝突
要睇彩數
唔係時時都可以有魚革㗎

我覺得80s 90s同00s 呢三個時代出世嘅人
90s呢代係最熱衷於社會運動

睇你既文論就知香港民智未開

其實每個社會都一定有咩都唔理既人 亦都有點都叫唔醒既人
今日咁既天氣 又係禮拜日 民氣又唔係特別強
再加上之前太多次左膠集會 其實又難怪無後生仔特別想出黎

但我現場見到其實唔係完全無 只係四五十比較多
唔能夠完全話年輕人無出現過

慳啲啦分化撚

唔去你個圍爐集會就叫冷漠?收撚皮喇

想出，不過太熱，所以最尾都係冇出

今日出到黎都真係比較大年紀多
後生仔真係少

見到樹仁社工系有出嚟

國教到佔中到光復上水等等
果時d後生出黎果時你地又去佐邊？
做既，受既，比人政治清算，又比d廢老屌
全部都係後生受灑，你地果時又去佐邊？
出佐去一日嗌下就光環上身屌灑d後生
你先係最嘔心果堆
分化撚死開啦

連登仔平時話人廢老，藍絲架啵

唔返工哪有錢
就算放假都唔去啦
唔攰架咩

冷乜撚野漠
係你班友柒聽長毛佢地點姐

今日後生仔的確比想象中少 依個係事實 必須要承認
但唔需要就因為咁 就話所有後生仔都冷漠
亦唔需要將向來都唔理玫治 吃喝玩樂 要XXX不了 既果班拉埋黎講

去番最原本個樣野 應該係要思考下
點樣令民意更加強盛 可以吸引更多人關注
係輿論同網絡平台方面做多啲功夫 去令今日唔理既人 下次可以肯行動

好學唔學學班廢老扮老屎忽
利申廢中

屌你老母啊泛民
割席就至撚叻，我呢生都唔會再信你班仆街左膠

但都見現場有唔少後生仔女自己一個都照去喎

why not? 咁鍾意政治有撚用啊？
真係玩政治嗰啲就一個月搵十幾萬
以前都會去遊行 但換黎嘅只係一次又一次嘅失望 中共嘅招數成功令我屈服啦
講真 而家仲相信香港有民主嘅 我認為係好不切實際

出到嚟又俾班左膠精神上打飛機係幾噁心既

推

咁咪去表達訴求 去爭取 囉

去撚咗咁多年不如你話我知有乜用

冇辦法啦，如果新一代想做中蟈人，咁由得佢地啦

利申：一條友行，前後左右………中年人多

得罪講句，我唯一搵到去爭取嘅理由就係：而家唔去遲下無得去

不了聽日要反工

去打飛機囉
要問既咩

執笠清貨大減價

71我去過
雨革我去過，食埋孖寶添
到來只係比泛民班仆街屌同出賣
我屌佢老母啦你今日叫我出又係遊完返屋企
你比個咁既理由我當做左野？

而家嘅熱門post
全撚部唔喺講港女就垃圾日經
點撚解今日咁大件事都可以咁輕鬆

咁撚簡單
年輕人唔係最需要民主囉
係咪咁都唔明呀

有幾大件事

唔好再話人冷漠
03年50萬係假咩?
佔中咁多人出黎係假咩?
不如反醒下點解走得唔遠好過

身邊好多朋友都有去
但好憎某啲朋友次次有遊行就話一定要去，人哋唔去就話香港已死，咩無得救，真心覺得好on 9
得罪講句，遊行行咗幾十年，之後呢？大家有眼見

利申：支持人哋去遊行，但唔好將自己果套強加人哋身上

去左等於無去 成班人發洩下 等自己聖人mode 過得好d
經過UR 已於知中共落聖旨要行既50萬人上街都阻唔到
香港政府要都仲有得傾下

況且今次上街主題係針對司法既點好不清晰
如果上街比到壓力司法機關重審既
司法仲係咪獨立

今次猿跟情序上訴 撞正 依個官睇法 判刑 只可以講無計
始終法官就係有依個角色 佢都係人多多少少有自己背景睇法不同

唯有寄望終審啦

淨係上連登我都以為好大件事
上完facebook d朋友反應同之前既事差好遠
可能根本呢幾件事唔係真係咁得民心

做一啲做左咁多年都冇用嘅野，有人出現交數咪得囉，都係想攞籌碼啫
想多後生出現？只要事情一單大單過一單嘅，咪要幾多有幾多囉

仲去遊行嗰個就真係弱智

最近聽到啲論點仲好笑，完美示範港豬黃絲豬搬龍門，話g phone佢地出發點係好所以唔應該咁判，咁旺角義士又點計#???

根本啲人一相情願好大件事，你試下一個月唔睇新聞唔睇時事台，就知咩料

溝女食放題最重要 係唔係

出嚟唔係問題，但出嚟做乜野#???

唔係點叫人課金

根本就on9自我感覺良好

去不是問題 他們仲有一顆熱心
但唔好罵唔去既係弱智 同埋去完唔好呻 好熱 無用和理非
去得就準備左係咁 聽日準時返工

最黎 真係唔好捐錢比'政棍' 同 比人當工具
籌碼。拎光環

我意思係行動越升級就越多人出現
表達得唔好啫

成班人現曬形啦
今日遊行完就全部無曬影

真係人唔笑狗都吠
大部份年輕人都愛國，咁既大話都講得出

多人出現又點 700萬人一齊出嚟和理非非 聽日準時返工

黃絲豬虛偽到仆街

可能人哋識嘅全部都係150個呢

見到又行返和理非 人社狗 學聯 figo chan之流
就知香港又行返回頭路

如果真係仲有機會嘅，再咁多人就唔會係集會遊行嫁啦

好多孝子
送殯咩屌你

少年你太年輕，咁咪loop返去，如果有人不和理非非跟住某啲人咪又光速割席囉，又話你不代表民主囉，情況咪又好似旺角義士班人咁囉

假如冇撚哂你呢類批鬥post
我都會考慮出嚟
可惜我見到嘅係成版都係你呢類批鬥post
咁我連考慮都唔需要

其實有冇人會行完四圍同人講 post 上網

咪係 扭曲哂
講到件事不論成果的話 冇必要插人批鬥
咩後生仔唔支持 咩大學生玩o camp唔支持 咩返工不了死全家
明明同一條船 係要搞分化
自己有出 人到心到 咪你好野囉
堅持既 咪繼續堅持囉
係要抬高下自己 踩人港豬 好正義 好有使命感 係咁屌d草人

行啦行啦 博愛單車百萬行咁行
行完咪致在參與

明明大家都有共同敵人 係要搞分歧
意見唔同又接受唔撚到
本身係good cause黎
繼續一定係好事
起碼有個意識 未完全死哂
而家搞下搞下愈黎愈少人支持
咪變lost cause

即管繼續block唔同意見既人
Block既block 負皮既負皮
同今日 以前 既遊行一樣都係白費心機

唔好成日話人失敗主義 根本有幾多人純粹係搵野黎填補自己所謂既不滿 比個光環自己帶下渣

然後post撚咗又比班有心人批鬥你參與係為咗齋打卡 真係公係你贏，字又係你贏

終於感受到我話香港人比多100百年佢地都改變唔到下一代既意思呀呢
我曾經覺得用淨低30年既時間改變香港下一代人思維 但係經歷左太多野 我一早就明白係改變唔到
倒不如用另一個方法去保留住香港民族仲好 香港呢個地方整撚沉佢唔好比中共利用到洗錢就夠
如果已經有所覺悟既人 希望你地可以移民智利 建立香港民族群 就好似摩西帶領以色列人離開古埃及脫離奴隸生活一樣
地方雖然唔同 但係民族仍然能夠保存 他朝有一日中共因為利用唔到香港而倒台 中國分裂 就係我地拎返香港呢個地方既時機

出黎又點？出黎陪你地唱歌夠鐘就收工？

跟住佢地會問:咁你想點

老老實實 呢個唔係冷唔冷漠既問題
問心果句 出得去遊行既8,90後有幾多係做公眾假期都要返工既人 有幾多需要全力養家 有經濟負擔？我係支持反政府 但點？ 即刻射波走去遊行？
你可以話我奴性重 但如果我為左出去鳩行而俾人炒左咁點計 係咪你養我屋企人？
如果我係老細 係有錢仔唔洗養家既 我出去行成日又點話
但事實唔係呀嘛 唔好咁表面啦你地
唔去就冷漠 就代表唔支持 係政府走狗
你地有無諗過其他人係需要為其他原因而付出時間

咁係你識埋啲人柒咋喎

去ocamp都要比人批鬥？

你地咁熱愛香港
但睇住香港千蒼百孔20年都只係上街遊行
zoom 返遠啲睇你地同冷漠既差距都唔係好大

而家d人係咁 超現實主義 唔洗做咩

屌你都廢事
其他國家就唔洗養妻活兒咩
人地一樣即刻擺工擺市
法國前幾個月工人示威
一個月搞咗四次過有萬人集會
香港人自撚私就自撚私喇

咁呢d未自9私lo 出黎ge人無家咩？
佢地都一樣背後有好多考慮
但點解都仲肯出黎呀
因為佢地知道有d咩更重要

遊行會等你放假先發生咩
你咁講 不如全部人都唔好去啦
有家 不了 咁lo

屌你老母, 咁東北同旺角兩單野你地又去左邊呀
點解你地又可以對年輕人咁冷漠呀?

好簡單
2014年幾多後生出左黎
到最尾又係咩都無發生過
個時扔催淚彈
走得最前班係學生
政改
包圍政總個班又係學生
但班後生比左咁多最咪又係咩都換唔到
甚至連最簡單咁踢走梁振英都做唔到
之後班後生咪睇清楚
根本成個政會都唔想變
咁自己做咩又要企出黎幫手爭取?

魚革 果晚都升左級, 點解唔見越多人出現??

反而去到朝早仲因為越來越小人而收皮

而且
最需要改革
最需要真正自冶個班唔係學生
而係而家上左位個班中產
而家就幾千萬身家
但同中國接軌左會點無人知
但連呢班中產唔出聲
做咩要班學生企出黎?
反正對班後生黎講都無得再衰

香港果班全部都係偽中產嚟，只會隊你去死

屋企嘆冷氣 睇住你地慢慢遊

0.01 mm

所以支那網軍嘅失敗主義幾成功

仲有
要推郁個社會政制
本身要靠既唔係學生
而係中產
中產先係成個社會既中堅
單靠後生只係可以發到d noise
然而唔靠班中產企出黎個社會根本唔會有改變
但睇番香港班中產
好多人做到中產靠既唔係實力而係運氣居多
有唔少而家既中產係炒賣致富
你想靠個班中產改變香港咩
根本個班人先係最唔想香港改變個班人
而家最有能力改變香港個班人唔出黎
後生個班又做咩要自己企出黎比人話搞事?
睇清左個局
又點會有後生出黎?

根本香港人就自私自利
雨革個廿萬人肯擺工擺市
一早搞撚點咗
放工 lunch break 去坐下有撚用咩
左膠搞咁多年一次擺工都無搞過
人唔笑狗都吠

唔使開飯呀
你養我呀
etc
不能盡錄

你自己睇石永泰同大律師會咩態度

呢班人平時扮敢言,關鍵時間奶共勁過高達崩
其他專業組織,教會都扮盲

香港人就係笠水狗
你係有幾萬人參與,但大部分無權勢有撚用咩

出左黎又係咁
唔出黎又係咁
我都唔知改變左啲咩?
咁我係屋企fb睇都一樣啦
反正每次遊行都係一式一樣
唔係未試過出去
係出去都無撚分別

我諗就係你講個批冷漠後生仔
以前我曾經做過街站 幫手搞投票
亦留守過好幾晚雨傘
仲記得有晚落雨 係個啲工地附近地下咁訓
當時我仲分到邊個忠邊個奸
但係依幾年 我真係分唔到邊個忠喇

畀到盡 0.1 mm

樓主個post夜晚開架喎
你出乜鳩啊 ?

所以咪無人理佢囉

參與政治係因為自己唔係因為跟所謂既忠奸人
為自己既信念行動就ok

無計 外國人唔洗生活
光合作用食空氣
連登仔成日笑啲飛雞都屌打你班所謂抗爭者

你岩呀 我認我自私呀 咁你知唔知佢地確實係咪有經濟負擔呀 我認為我屋企人既生活係最重要 咁得唔得呀？
就算將來香港腐敗到住唔到人 你無錢點移民呀？

雨革果陣又學民、又學聯、又中學生關注組
但會吸引都多d後生
果陣好多著校服佔領

而家無呢d人吹雞再加上暑假
少咗年輕人都唔奇

大笑咗出嚟

你認自己自撚私無問題
唔好講到全世界都好似你咁
去解釋自己無錯幫自己揾藉口

其實果個廚房仔都只係比人影到跟人群走,影唔到攻擊行為,但班飯民賤種支持者仲慶祝法院成功屈到條友坐監

我預左我咁講大把人屌我
但你地拎外國黎同香港比 話人地外國外國點
人地夠扔晒燃燒彈 搶晒人地坦克咁
既然你地講到立場一樣 係咁愛自己地方既時候
點解你地唔學佢地咁發動暴動而淨係遊行同企係台講野？

飯民都未消毒，發動暴動嚟把撚

魚革咪試咗囉 坦克邊度有得搶？
你自己自撚私就認喇
揾咁多藉口擺撚咩

咁唔該你都唔好講到全世界都好似你咁諗
出得黎遊行先代表自己既想法同行為先係最正確
將自己思想代入其他人度
我支持反政府 但唔代表我一定要出黎

係呀,試撚左啦
跟撚手即刻割席呀嗎

美國教會係解放黑奴上幫好多
你答我垃圾香港人開教會,唔計擴堂CAP水係公義上有咩追求過

專業組織過9成唔出聲,剩番呢%就討好中共,你有咩解釋

呢一個個不義你香港人係共犯
無人出來受懲罰做唔好再糾纏

你一開始講自己係自私撚係無問題
你硬係要拉埋其他人合理化自己先有問題姐

仲想年輕人信你理契弟,無撚野呀

連登只係社會中嘅小數人，仲係失敗嘅小數

成日以為自己代表大眾
一有意見不合就屌人5毛
仲講民主

衰d講句 果d叫暴動咩 個個都話人身安全要緊 最緊要唔好俾人拉
人地外國個個都抱住會死既信念去發動暴亂去抗衡政府
你地有無呢個決心？人地烏克蘭死左百鳩幾人 傷左千幾人 你地所謂既試過 簡直係蚊比同牛比 由頭到尾就根本唔應該拎外國同香港比 根本就係兩個層次 係咪藉口就見人見智啦

你想留係屋企就留 想做港豬就做
唔好講到自己大條道理就得

你已經唔係駁我所提出既野 而係直接無視再講句立於
不敗之地既說話 不過算啦 我都明你咁愛香港係唔會當無出黎遊行既人係自己人

其實你開宗明義話覺得個人利益大過all
最緊要自己上到岸揾夠錢移民係無問題
你之後唔好怨香港變得咁差就得喇

其實經過左雨傘之後
我同啲fd都已經變到好政治冷淡
就算關心又點
因為做乜都冇用

傻啦 我邊會怨 因為我由頭到尾都無期望過
但到時香港變到一遊行一集會就要收監 連上訴都無用既時候
希望你都會係第一批走出去既義士 匆忘初衷嘛

感面對未丫
屌你老母你班垃圾
真正勇武個啲你唔撚去行？
屌你老母

其他人坐監無人理就無人話冷漠

黃之峰坐監就個個死老豆咁款

之前入監果d 係罪有應得架？

幾時都話做港豬最開心

班垃圾一定扮盲唔會回應

講真冇
但逼到走投無路我會試下
只想死而無憾

到班友仔真係頂唔順先出去， 咁中意巡遊自己遊飽佢， 反正巡遊都無撚用，好快會到垂死掙扎果日

人口差唔多係香港10倍 萬人集會你對返香港比例咪差唔多分分鍾香港仲高啦

如果個個出去既人都好似你咁諗 黃之鋒就已經唔洗坐監
魚革果陣就已經係你地既民主勝利 點解會發展到依家咁？ 因為根本你地都會怕死 都會有顧慮 係你地話人地係港豬既時候 你地根本就無口講咁把炮 實際出到黎 只係上一上頭條 吸引到外國一刻既注視 最後呢 馬照跑 舞照跳

咁又係呀
第一次睇Winter on Fire既時候覺得烏克蘭人真心愛國
人哋又係試過和平集會唔掂比政府暴力鎮壓先用暴力
即係話面對極權只能豁出去一次
而果一次要所有人抱同樣「必死」心態

80，90後咁撚多單出左黎之黎比你地屌既屌，清算既清算，坐監既坐監
心都灰撚哂啦下話

經過雨革 個個胃口撐到大晒 規模唔夠大就不了不了 雨革前經過幾多次反國教集會? 東北前搞過幾多次集會? 大佬你都要做返d野去引公眾注意架 好似你買六合彩咁 一黎就想中頭獎 如果唔係就唔買 喂阿哥咁你下下唔買安慰獎都無得你中啦

五毛嚟 上面一大堆

所以我係佩服有呢種決心同想法既人
但我只係覺得得把口笑人港豬 但又無做過咩實際野既人仲懦夫過佢地口中安於現狀既人
如果有日面對極權仲可以無所畏懼咁將自己生命豁出去既時候 我甘願俾果班人成世笑我懦夫 港豬
但呢一刻 我唔覺得果班人有資格將自己同外國比

有能力有父幹果啲去晒買樓喇 仲出黎行同衝咩
有份工有層樓 做乜要拎前途冒險
新聞話荃灣個新盤收左二萬票喇 大把後生仔入飛

點先叫有用?

無論做咩五毛都搵到位入 月，唔分化你點賺五毫
雖然今日老一輩係多，我亦見唔到有咩人上fb ig出po話自己去，但而家未必知會發生咩事都唔會出po賣鳩自己啦 結果我喺個場撞到唔同識嘅人，更何況去到尾皇后像個場太細留唔到要散，你估見唔到po就叫冇出

屌又重彈舊調，而家香港政治能量已經唔高，連遊行都唔多人點會有人敢去勇武啊?
係咪有遊行就冇勇武，一定要踩？唔可以同時進行？

如果遊行吹雞人都冇件你話會點？一定要即時獨立到先有用？

講真 如果同烏克蘭比就有d唔同
本身烏克蘭經濟差，唔豁出去就等死，連烏豬都無得做

請問荃灣新盤同遊行勇武有咩關係？
識人屋企有幾層樓/讀g5都係獨派
唔好再搞階級鬥爭唔該

中

點解我覺得係經過雨傘運動後啲人係灰咗！對未來已經無希望

班左膠個腦到底係咩構造 咁中意和理非非地俾人奴役點解唔上去支那住 大熱天時出嚟已經夠辛苦仲要俾你精神上強暴

出前又話會冇人出，出左又話某個年齡層少又話冇用 你電撚晒，根本任何詳盡嘅論述都可以搵位入更何況一個遊行

係精神上強暴 但始終都要吸納唔同人士年齡層，你估全程叫港獨班老一輩會唔會走？冇樣野叫和而不同，我地 冇得再輸

人地出唔出做乜都要控制人

係，好多本身灰左
但至少今次，我喺fb見到唔少身邊話「都冇可能架啦」而唔再理政治嘅人like,wow,share番遊行啲野
唔該唔好咁短視，一次唔得唔等如永遠唔得，有樣野叫放長線釣大魚

收皮啦李尋歡，五毛嚟講你哩幾日都開工得好密，大把人block左你

你有冇新嘅論點，對住你地舊調重彈真係好厭

我覺得都係一半半咋喎
喺我附近嗰啲差唔多都後生嘅

可能咁諗，年輕人當30以下，咁30以上香港人實多話30以下，同埋結終哩個係和理非遊行（連登討論另計）

其實睇因航班人每次罷工只係為爭取福利同合理待遇
係會有一大班人屌佢哋老母又鬧人飛雞 阻住佢哋坐飛機就唔啱
距離豁出去仲有好漫長既路

關我閪事

我自認無出去遊行，
我係真係到落手落腳時遲疑退縮，
原因係我已經驚咗企出黎既後果!

雨傘時我仲係中學，
宜家我都大學grad,
我身邊，可能只係我身邊，
個個一係搏大公司，
一係考政府工，又或者北上揾食。
就算我想去遊行，我估只會我一人出去。

梁遊，dq, 學生入獄，
我睇新聞，係一種沉重，
但自己好無能為力，我會諗，
其實宜家係香港遊行，
作用存在嗎？
政府會見到我地仲企出黎，
又會再諗下策嗎？
打壓再變多嗎？

四年前，我一定唔會諗咁多，
身邊既中學雞朋友都必定會齊齊出去抗議，
宜家，上facebook instagram,
大家似乎忙於my story既更新。

今日，我只係一邊陪屋企人，
一邊望住新聞，
你可以話我係無用既精神支持…

打撚沉曬d年青人
跟住問年青人點解咁冷漠

咁咪遊行 唔勇武=連遊行都唔做？自己公民責任都唔負番

出去唱下歌，行兩步咁、有撚用呀我屌你老母

問點解之前
你問返一年前 年半前果班割蓆既中年人先

咒完=唔係五毛
事實係我睇住你哩幾日同其他出晒名嘅五毛喺十幾廿個post回左過百次

一係你條白痴假膠扮到人人都以為你五毛 一係你就五毛扮假膠，兩樣都block得

黃之峰放左監未?

收皮，上面班巴打我好有心機遂一覆淨係話你係五毛大家心照啦，唔好混淆視聽

咁你又哩幾日回幾百次post? 就算你幾落力屌都挽回唔到哩個事實，一係你真係扮假膠扮到咁失敗
照block得，更何況而家大是大非嘅時候?
你講嘅野同其他五毛一撚樣我話撚知你有冇屌過雜種，個個五毛開個咁嘅post做日後證據仲得了?

咁班搞手可唔可以諗下有冇其他出路先
每次都遊行集會鳩叫，叫完散band 番屋企

所以根本香港人就唔係想像中咁團結
上面有人屌我話法國人都係咁罷工 你又知唔知點解咁大規模？因為都係薪金同待遇咋 你估唔係燒到自己果度 佢地會唔會咁大反應 同埋人地有憲法係俾你合法罷工 你點同人比？ 不過都係果句 你地要政府跪低 一係就大規模到經濟癱瘓 如果唔係咁 一樣都係無成功既一日

好提議，唔係話哩樣唔得個樣唔好，係諗下有咩出路

叫人出個時又話不分派系
要大和解忍一時之氣

返到黎又屌人唔做野

屌你老味全世界都知今次係左膠揸旗架啦
唔妥佢地咪撚去囉

去完又要返黎叫春
都唔知點解你地會對左膠集會有期望

晒9氣，如果我係西環班人，一定睇到笑出黎，搞到咁大件事，成班傻撚都係出黎行幾個鐘街、唱下歌、9叫下咁，然後第二朝又係準時死返去返工，乜撚都改變唔到 繼續和理非非啦大家

其實你了解下班搞手係咩背景先啦
佢地就係覺得遊行鳩叫唱歌已經ok

你叫佢地諗？晒鳩氣啦

真係好撚好笑，一大班人唱下歌、行兩步，已經好似迫到政府下台咁自豪 真係7到唔敢睇

出黎行嗰D本身為社會同自己創造左咩價值

咪又係鍵盤戰士 打份牛工 日日呻生活艱苦 無自由

自由要靠自己 唔好信政棍

中共已經驚到腳震啦
今日一個高官唔唔取出嚟
有一次階段性勝利

香港人……比人強制收晒樓同地或者有機會豁出去

又要俾人自己友割蓆，又要俾廢老屌

光環又係班廢中食曬，年青就去坐監，咁樣梗係唔再出黎啦

年青左膠黎

其實唔洗諗太多，想出咪出，唔想出亦唔會屌9你，除非你好似熱狗咁落井下石，咁你就係一個仆街。其實今次遊行無論咩派別都知道實際作用唔大，但亦唔係冇。例如第一，為被判有罪嗰百幾人作行動上既支持。第二，反對力量已經好散，港共壓迫越大更應該諗下各派可以點合作。起碼唔係好似熱狗咁當其他派別係仇人殺左你全家咁。第三，香港既政治外國絕對係有留意，多人出黎代表國際關注會更多。當然有人會話外國唔會好明顯咁幫我地，甚至中共會因為有外國介入既藉口再打壓得勁啲，但係個人認為橫掂都係九死一生，不如被國際間知道中共有幾仆街，都算係為世人做左啲好事。同埋如果外國唔知香港搞緊乜，困獸鬥，香港亦唔會有好處。今次人數多都算係咁，起碼唔會有太多人灰心直接做順民。講到尾，要反共，人數係最重要。如果有朝一日，人數越來越少，到時有咩好橋絕橋都唔會成功。咁就唯有接受我地個dna唔係真心要民主。

我都唔知點先有用架，不過過去20年經驗話我聽，和理非非鳩叫既遊行係無撚用，解釋得夠未

樹仁有出黎囉好冇, 同埋ocamp唔通俾晒錢取消?

我覺得堅

Block 晒 Facebook IG Whatsapp 先有機會

甘地比人拉左去坐監之後
班支持者去邊到示威

呢樣真，遊行叫口號人地當你廢up晨運 ，雨革最後係訓街同開嘉年華會，諗返起自己出黎都on9 唔付出就想收穫 成班都痴

明白，你可以出返去

成班民主freerider 屌都廢撚事

見到好多都仲去左船p 去左飲飲食食 去左尖沙咀睇星唱歌

問佢地做咩有時間都唔去遊行 d理由同上面d回覆差唔多 話無用 所以小小野都唔做 用香港僅餘既時間去吃喝玩樂

而家行撚完 有無改變？

又想賴年輕人?
班中年敢玩 你方個班年輕既唔會出黎咩
而家社會上左位既支柱竟然要透支未來黎幫手
當年呢班中年仲係年輕時自己乜柒都冇做到呀 而家有幾多年輕人幫你硬食緊呀
出黎行幾行 乜鳩都唔敢做又點解呀
到底係邊班人唔敢放棄現有既野先
明明而家就係年輕個班做左野坐晒監 你呢班老屎忽仲敢屌年輕人?
老屎忽拎人數打飛機你就叻
年輕個班拎緊食幾多支摧淚彈 食左幾多下警掍黎打飛機架
明白個分別先黎屌年輕人啦

年輕人已經付得夠多代價

一聽到話遊行 已經知道係咁 實際作用 = 0

政治犯名單大部份都係年輕人
仲話年輕人冷漠都唔知係分化定on9

幾歲算後生 30歲俾人當左中年？

我可以肯定咁講, 如果你強迫時下啲大學生投一個人, 超過9成以上都唔會投保皇, 即使政治冷感, 但意識型態始終係民主果邊
問題在於無行動力, 呢鼓力量係過往既選舉轉化唔成選票, 抗爭上亦變唔到成為人數

有選票政府就直接ban鳩你，有人數泛民就起人鏈，搞條毛咩

點樣無畏無懼?
點樣唔係咁好蝦?

好簡單，安於現狀

見到咁多人都話遊行冇用、和理非，就不了。我就知道香港50年後都唔會有民主

革命唔係睇戲食飯。

香港既教育令到年輕好短視，無計，當一個地方入到大學已經係一個成就，讀degree都只係為張入場券，好少人追真正去學習到新知識的喜悅，咁就知嗰個地方幾咁鐘意擺門，淨係注重啲表面野。
不過，又平反一吓，當咩都貴到仆街，人自然變得現實，食玩瞓係最後仲可以得到既野，邊有人理咩政治。有人因為講錯野可以隨街比人捉撚咗去，大陸越來越當一國兩制無到，咁撚大件事都無咩反應，依家都唔表明我地既態度，以後就咩都唔撚洗講了，大陸做野越來越過分，好似一步步升級上去試我地反應咁，唔怪得有大陸人話只要一日仲有得淘寶就無人得閒理其他野

你係咪講緊「民主社會所需要ge民智」？

因為大部份年輕人都係識得食玩瞓,我夠膽講928當日都有好多人跟風轉🎗做fb icon！！！

典型廢老思維

知啦 班廢柴唔啱聽就5毛 隨便block

on9
人及時行樂有咩問題?

唔係個個都1似你咁唔掂,做份廚房廢工等革命洗牌架,垃圾

10個有9個激進既都係做廚房佬個d廢工[/quote]
呢個又啱啊,做得廚房嘅多數都燥底,同埋多數畀人壓迫開,但如果成班廚房佬夾埋罷工就可以玩起老世

唔撚跟你哋扮孝子做戲就等於冷漠？
你老母臭西你哋班閹人壟斷個香港民主話語權打壓其他聲音，同東廠打壓東林黨冇分別，同你哋同流合污簡直就係禍港殃民

其實係咪雨革後既無力感仲未recover到？

取得階段性勝利，好開心

唔口岩聽就五毛，你班友水平同共產黨差唔多乍

咁你遊行完建到國未呀

經過今次遊行
係抗爭模式有改變之後我一定投保皇
班人針唔吉到肉唔知痛

外國人遊行=爭取民主

港青游行=上討論區開post R noise

咁就攬炒
反正班友都係遊行cap水
我就真係想睇下立會連1/3否決權都無嘅時候
佢哋係唔係仲可以安於現狀

佢地會話你on9 遊行一次有成效? 預左長期作戰
俾多你10年咪又係咁

好人行出黎永遠都可以改變到d 野
你要信唔夠多人多過改變唔到

宣傳遊行冇用論

佢地要覺得遊行完政府倒台先叫有用

咁樣去定義成敗絕對on9

咁你行完自我感覺良好嗎？
你行完今日咪又係死返工

遊行到2046之後唔使再行

人生有幾多個10年遊行咗20年仲未夠

係屌行咗咗鳩多年明知無用都唔去改變呀
問你行完建到國未係恥笑緊你哋呀

香港都係無得救

好心班on9 認清事實
而家21世紀 只有民主社會先可以勇武
對於極權的確只可以減慢坦克堆進
武力政變從來都係軍隊話事

一早就應該要接受和理非非
用最低成本去減慢敵軍前進 盡量守得幾多得幾多

如果你懶係好似成熟左 覺得遊行冇用
完全放棄做港豬
咁只係你7 到由一個點 , 再7到另外一個點

好似3歲細路 搶唔到就做爛泥
就好似d 膠人話追夢 , 追唔到就野咩都唔做 等老母養

點解咁少人岀嚟
因為大部分香港人都覺得未燒到自己個疊
當自己仲有利益仲生活到就得喇
但係有一日當你地生活都受到壓逼的話
又有咩人岀嚟幫你呢

再講多都嘥氣
我就真係返工搵錢移民算數

有仗打先再叫我

屌人ocamp個d真心咩
幾個月前book定期因為呢單野要完全改schechle就？冇撚野下嘛
其次，你地又知組爸媽甚至成個ocamp冇人提呢件事？
利申去左某個ocamp,個mc有提梁曉暘，叫大家記住佢為自由嘅付出

收皮啦 第日咪又係維穩
烏x 村單野點計呀？ on9 仔
個村長出番黎未呀
全國反共未呀

失敗又要跟呀？ 又係搏盡無悔呀？ 入番 ocamp 啦

五毛依家淨係推呢個post

彭定康為三子感驕傲 多國政界人士聯署促釋政治犯

請記住這些名字。

十國政要 聯署公開信 促釋放雙學三子

唔好quote五毛pls

日日對住你班港豬我真係頂唔順

強國
其他咩都唔講
淨係空氣污染

我不嬲講遊行不嬲有用 , 人越多越有用 . 完
講到尾想暴力反坑就肯定冇用
你講番香港有咩例子暴力反抗係有用啦
遊行有用就一大堆

同班剩係識發爛咋嘅小學雞講大道理，巴打你都算苦口婆心喇

青藏高原

唔再離題
繼續努力嘅港豬，加油呀
期待你哋和平遊行最終有一日會成功

咁不如迎合埋中共

雖然同你同一個立場
但係你加埋句大學生覺唔覺得自己柒咗啲

世界那麼大
為何我要留在中國
其他國家冇長處

點都多唔過中國
而且去到其他文明國度係有法律有法減呀

全世界黎講反中反共都係主流
反中反共先有商機

五毛d維穩費係靠大陸廉價勞工
出糧俾一個五毛要幾多中國人捱生捱死先夠

將中國同西方文明對立係好中國人ge睇法
係香港受教育ge人唔會咁ga
俾d演技好唔好

見露餡即刻轉移視線去港豬同後生仔度
高招
果然有training

我今次出完黎次都唔再出啦
哂鳩氣

階段性勝利，下次繼續唔好咩

歡迎過隔離post狙擊我
順便推下post

btw賊喊捉賊&打龍通好好笑

彭定康為三子感驕傲 多國政界人士聯署促釋政治犯

請記住這些名字。

十國政要 聯署公開信 促釋放雙學三子

你每10分鍾推一次下面3個post先講啦

彭定康為三子感驕傲 多國政界人士聯署促釋政治犯

請記住這些名字。

十國政要 聯署公開信 促釋放雙學三子

我住開英國都覺得香港無乜問題 唔明點解咁多人咁想移民 比我有得揀一定番香港

一句講哂就係唔岩聽就五毛啦

遊行撚最鍾意講現實唔到你衝就唔好衝
今次真係證明左香港主流意見係連遊行都得咁少人參與
希望遊行撚可以諗下咩位增強自己等自己可以多D野同對手交換

睇唔到咁我post多次
希望其他巴打唔好嫌我煩

彭定康為三子感驕傲 多國政界人士聯署促釋政治犯

請記住這些名字。

十國政要 聯署公開信 促釋放雙學三子

其實李尋歡同沈大師我block左9世
見佢地不停推呢個post覺得古怪㩒開黎睇下

我都唔知自己算唔算年輕
不過返緊工都引五毛去推正經post都唔算冷漠啦卦

彭定康為三子感驕傲 多國政界人士聯署促釋政治犯

請記住這些名字。

十國政要 聯署公開信 促釋放雙學三子

我好多fd都覺得唔關佢地事，有D甚至發生緊咩事都唔知

唔係五毛就快d去推下正經post

咩料
頭先reply得咁密突然又走左
開會商討對策中？

我知呀
今次又5秒內覆

佢哋應該要買個喇叭一齊叫，聲氣唔夠

成堆五毛又開工
李尋歡
硬擦膠
腦魔

冇block到你喎
仲有沈振盈
優美開始

話咩唔啱意見就叫五毛
上面好多唔支持遊行同反對意見我都會尊重
更何況班五毛喺19幾年前block(沈大師唔記得係咪五毛）

仲有李尋歡你冇班據就唔好用咩回貼量高嘅廢話嚟答，回貼量高又講同五毛一撚樣嘅野咁都叫假膠?

你冇正當理由不如直振收撚皮，好撚厭你啲冇說服力又重覆完又重覆嘅理據

上面大堆屌柒遊行嘅巴打我冇一句話佢地係五毛，奉勸你冇錢攞綜援好過，我驚你生仔冇屎忽

我諗五毛應該唔係local
如果請local d info好難保密wor

原來我都係5毛

真係一唔啱聽就5毛

駁唔到

色狼block左
腦魔健在

色狼請去推下post

彭定康為三子感驕傲 多國政界人士聯署促釋政治犯

請記住這些名字。

十國政要 聯署公開信 促釋放雙學三子

咁點解成日要後生果班無償捐血先？

除咗佢全世界都係0.5

係五毛咪五毛囉，五毛好失禮你咩，唔撚敢認啊？

反共的確係主流，只係中共借用“中國人” 呢個白手套去做野先騙得過鬼佬

你話係咪係lo 無話敢唔敢認架
block我又唔會小忽肉 on99

單機單機單機

既然雨革無用 遊行都唔會有用
你可以話我5毛 但呢個係事實

ching ho ball

財經台巴打萵嚟撚狗

一收市完ao即刻回下你post 你估個個好似你咁雙失唔洗做咩屌

見佢咁過癮咪俾佢block 下
波台財經台都就黎俾cc台廢青block 哂

等佢地單機支持單機

整幾個NPC比cc台

共產黨邊會係共產主義？個個都係列寧主義黎既
唔係每個國家都知支那人同列寧主義有極大關係，不過近年黎開始認清事實

咁樣叫時代巨輪？ 你支既一帶一路仲差過日本既大東亞共榮圈，成功既機會低於2成，仲要一衰左 成個中華文明將遭受滅頂之災，下場仲慘過日本。你支成功實現一帶一路既機會率仲低過香港獨立